## Домашнє завдання 3 (Основи Git Python UA)
##  Задача 6

Створіть командно (2-3 учні) програму-калькулятор. Перший учень створює проект/файл/клас, де буде знаходитися програма й надіслати його за допомогою інструментів IDE на віддалений сервер. Кожний наступний учень повинен клонувати проект на свій комп’ютер, додати свої частинки програми, зробити коміти й надіслати ці зміни на віддалений сервер.

Виконавці:

Vasyl R. ([telegram](https://t.me/latem01))

Євген ([telegram](https://t.me/ichibei)) 
